點解炒股可以咁有感情

買利豐同匯豐嗰班當正佢地係老婆老公，多年感情，講到好似畀人拋棄咁

係，咁撚有感情又唔見佢地唔收錢入去返工，幫公司慳支出賺多啲嘛

成班喊苦喊忽，輸打贏要
投資有風險唔係唔知吖

收息股廢老

入3175 個POST

有信念冇有怕

炒股最強心法就係當啲股係雞係Sp係公廁
屌完啱食咪返㗳
遇著個閪面死魚咪頭也不回remove from the list，唔通喊哂口走去同個雞頭投訴回水咩
最緊要當自己係萬股斬就可以立於不敗之地

同股票講心 = 同雞講心

市場中需要的是露水之緣而不是比翼之情，
天長地久之類的東西和市場 無關。